我宣佈Etoro係最垃圾既平台

無啦啦收到封Email話我個帳號轉左去UK，一開始就封左我個賺開錢既外匯交易，然後同我講9月30號會強制平曬我現有既股票空倉，我依家空頭Keep住賺本黎諗住10月尾再考慮平倉，你就同我講30號會強制平曬，呢間公司重衰過支那啲證券行，同詐騙公司無分別

你自己地方比人制裁...自己諗下係邊個問題

佢係話UK唔提供差價合約交易只提供正股買賣關制裁叉事

hk都唔提供外匯交易架

本黎我係用AU地區一直都好好地，依家無啦啦逼我轉去UK，本黎諗住賺埋呢水就轉戰IB，ETORO臨尾都要搞臭自己個名

其實點解唔俾

真係要轉就send email. 比資料叫佢轉返囉
同埋ib一早要整啦，多咁多野玩
利申： ib , etoro都有用

咁用左槓桿既股票CFD會唔會強制平倉？

一開始就封左我個賺開錢既外匯交易

咩事封

睇#7啦

就係唔明 最近無聽過有禁 CFD

會

係咩監管&法規要求唔俾人玩cfd?

係咪香港冇得玩？

tickmill 有得玩

唔用有實力的平台如FT, CS, IB 用etoro

UI設計得好

FUCK
坐貨都唔俾，今次大獲

咪撚用ETORO,佢地玩CTD,有啲地方唔合法嫁

在金融學中，差價合約（英語：contract for difference，縮寫為 CFD）是買方和賣方之間的一項合約，根據合約由賣方付給買方資產現行價值和平倉價值之間的差價（反之，如果差價為負，由買方付給賣方）。事實上，差價合約是一種金融衍生工具，它允許交易者利用標的資產的價格上漲或價格下跌獲利。它們通常用於推測市場。 差價合約是一種利用自身潛在利潤和損失的槓桿工具。

比方說當標的資產為股本時，合約即成為股本衍生工具，允許交易者在不擁有股本的情況下參與股價投機。差價合約持有人面臨追蹤誤差、對手方風險和高槓桿的風險。投資人面臨著在價格往預期方向走之前被斬倉（強制平倉）的可能性。

差價合約可在英國、荷蘭、波蘭、葡萄牙、德國、瑞士、義大利、新加坡、南非、澳大利亞、加拿大、紐西蘭、瑞士、挪威、法國、愛爾蘭、日本和西班牙等國家和地區市場上交易。因為受到美國證券交易委員會關於場外交易金融商品的限制，CFD不能在美國市場進行交易。

ctd唔係正股黎

仲有邊個平台好用？

xtb ?